眾志解散以表獨立意志

香港獨眾志

真 冇得眾 我就獨

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

由創黨一日已經咁諗
Gphone好波

明眼人會明

唔好再話gphone

獨眼人會明 樓主打飛機打到上moon ,同藍屍一樣無腦盲撐

香港獨志！

香港獨志